中共：什麼叫攬炒？看清楚了，我只示範一次！

香港人攬炒簡直小毛見大毛

偉大國又贏